是靚午 芝麻醬手撕雞撈麵

狗食來?

好想食手撕雞

咁大份

撈炒麵

個NO面出晒水咁

好似幾正咁

定延又要開工無得食午餐

是
好鍾意食手撕雞

唔是炒麵
是佢有用蔥油撈一撈先

好正咁

是
今晚又唔洗食了

好味阿

痴能線咩咁多雞

補充蛋白質

唔洗錢咁俾

小食有咩

是

清成日做占？

樓主係娛台馬東石有邊個唔識

衛蘭唔知道⋯⋯

又食omb

邊間餐廳 好似好正

觀塘oh my box